irene幾犀利 連秦國小販都知佢就黎生日 ⊙ᴗ⊙

哇 😁

秦國滅亡左好耐

YouTube search kpop fruit
連水果佬都知

啲生果好似幾靚

好想俾啲生果辱罵20分鐘

因為每日都係happy day...

算唔算大發現

咬住塊西瓜大聲嗌HID囉

仲以為你會話想俾irene辱罵多d

俾佢侮辱完，跟住忍唔到將佢就地正法
屌到佢道歉